﻿1. Сделать сохранение профилей. Сохранять состояние контролов.  
	* Сделать возможность выбирать какой сигнал сохранять.
**FIXED**
	
2. Баг с отменой при запросе на открытие/закрытие файлов
 **FIXED**
	
3. Добавить в интерфейс "сброс фазы аккумулятора"
**FIXED**

4. Название окон.
> можно же сделать, что когда второй не открыт - в первом писать просто без указания канала, а при открытии второго дополнять номером 

5. Баг с перебором сигнала, когда отработал генератор формы, а режим Free не был активирован.
**FIXED**

6. в режиме Free указать общую длительность периода сигнала и длительность шага.
**FIXED**

7. В опциях добавить возможность сохранять сигнал на выходе генератора после завершения работы программы. 

8. Кнопка сброса в начальное (нулевое?) значение. Для смещения (только для него?)  

9. У второго канала проблема с проверкой версии прошивки и порта подключения.  
**FIXED**
 
10. Баг с длительностью импульса 
 **FIXED**
 
11. Выключать сигнал в канале 

12. Деактивировать кнопку регулировки диапазона, если достигнут предел ругулировки.